# Nombre de microservicio

Microservicio minio

## Variables de ambiente

Previo a la ejecucion del programa es necesario configurar variables de ambiente



```
	ENDPOINT_SERVICE("")
	ENDPOINT("http://serviciominio.com")
	ACCESSKEY("minio")
	SECRETKEY("minio123")
```

### Puerto donde se encuentra este microservicio

```
server.port=8085 
```
